奶媽下午「禮節性」拜訪3中央駐港機構 先晤中聯辦

昨稱會到中聯辦作禮節性拜訪的候任特首林鄭月娥，將在今午禮節性拜會3個中央政府駐港機構，首先會到中聯辦，之後再到外交部駐港特派員公署及解放軍駐港部隊總部，行程完結後將會見傳媒。

她昨早曾透露下午禮節性拜會中聯辦，及後改稱稍後才到訪3個中央政府駐港機構。她重申，有關會面屬禮節性，並非到中聯辦「謝票」，亦強調出任司局長時均沒有要求過中聯辦幫忙箍票。